ipad mini 4 唔用mon貼易唔易花？

防指紋的抗脂塗層
—
全平面壓合顯示器
—
防反光塗層
—

貼左好似浪費左個mon🤔

Btw,個防指紋都唔防既

其實唔洗除非你手殘成日跌落街

防指紋係個touch id果到

如果唸住第日會賣返就貼，收機老實check 到話花

要 我部air2 裸跑，俾部iphone7 鏡頭突出位劏左條長痕

冇用貼花左幾條細痕

我air2裸跑淨係花機身其實係睇用家
利申：一出就買左

咁我淨買個cover應該都安全🤔

平時點用

......

Air 2 裸跑兩年

無貼過 無花過

.